<resources>
    <string name="app_name">Lab23</string>
    <string-array name="topics">
        <item>Topic 1: Кошачьи породы</item>
        <item>Topic 2: Уход за кошками</item>
        <item>Topic 3: Питание кошек</item>
    </string-array>
    <string-array name="content">
        <item>
            <![CDATA[
            <p>Кошки — удивительные создания, отличающиеся разнообразием пород. Среди самых популярных пород можно выделить:</p>
            <p>Мейн-кун: крупные и ласковые кошки с густой шерстью и пушистым хвостом.</p>
            <p>Сиамская кошка: грациозная порода с короткой шерстью и ярко-голубыми глазами.</p>
            <p>Британская короткошёрстная: круглолицые кошки с густой плюшевой шерстью и спокойным характером.</p>
            <p>Каждая порода уникальна и требует особого ухода. При выборе породы важно учитывать её характер и особенности.</p>
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            <p>Правильный уход за кошкой включает в себя:</p>
            <p>Кормление: Качественный корм, подходящий возрасту и состоянию здоровья кошки, является основой её благополучия.</p>
            <p>Гигиена: Регулярное расчесывание шерсти, особенно у длинношерстных пород, помогает избежать колтунов.</p>
            <p>Игры и активность: Кошки любят играть, поэтому игрушки и активные занятия помогают им оставаться в форме.</p>
            <p>Кроме того, необходимо регулярно посещать ветеринара и следить за здоровьем питомца.</p>
            ]]>
        </item>
        <item>
            <![CDATA[
            <p>Рацион кошки должен быть сбалансированным и включать в себя:</p>
            <p>Белки: Мясо, рыба и качественные корма — основные источники белков для кошек.</p>
            <p>Витамины и минералы: Они содержатся в специальном корме или добавках.</p>
            <p>Вода: Свежая вода должна быть всегда доступна.</p>
            <p>Не рекомендуется кормить кошек человеческой пищей, такой как шоколад, солёные или жирные продукты, так как они могут быть вредны для их здоровья.</p>
            ]]>
        </item>
    </string-array>
</resources>